如果二百萬人遊行每人拎一支美國旗, 美國想唔幫你地都唔得

當美國睇到香港200萬人拎支美國旗行出黎
仲好意思唔出手咩?
當侵侵見到香港有咁撚多人愛美國
同樣愛美國既佢, 肯撚定更進取,更主動地諗辦法幫香港

但未必有咁多人肯揸住美國旗

侵侵=美國本土派
你地代返入香港本土派
當見到有南韓人或日本人用廣東話講我愛香港
香港本土派都會覺得極之開心

就係因為咁
如果200萬人舉美國旗
侵侵就唔撚止用嘴炮攻擊
仲會有更多實際行動幫香港

我會諗：佢地做乜9？佢愛唔愛香港同佢地爭取既野有乜關係

我想同大家講，我喺西雅圖。我地呢度有group人正在努力緊去爭取多啲本地美國人支持Hong Kong Human Rights and Democracy Act 2019。
之前重一直頭痛緊點去令多啲美國人會去支持香港抗爭者。
但揮美國旗唱國歌條片喺網上同Fox News出現後，反而係美國人主動問我地有乜幫到手。

所以唔好屌人揮美國旗。

點先整到51州

一

開心還開心
人地多少係對國家負責並唔係話我開心就多啲去旅遊幫襯你咁簡單